我方黃店不斷受重創 係咪想我地年廿八幫佢地黎個大掃除？

真正既獨立之戰即將要打 唔係打夠 係打紅藍塔
講個好多次 啲狗只係阻頭阻勢既狗兵
要扣血 一定係攻塔 要打就要打得徹徹底底
另一方面 我方黃塔受攻擊的確係無可避免
只可以不斷補血 補血再補血
經濟戰就係咁打

點解我地一直抗爭 都好似冇咩起色
因為我地做得唔夠徹底！
太多包袱 又失民意 又唔好睇
仲記唔記得區選前同人權法過之前講得最多係咩？
就係 等下先 贏左區選 人權法我地咪可以大條道理裝修 黎明行動 乜乜物物囉 結果 兩樣都過左
換黎既係連遊行都被打壓 濫捕 抗爭力量開始向下

所以 如果運動要繼續 就應該確立攻防戰
對家已經靜靜雞係咁攻我地既塔 仲唔還擊既話 等黃色經濟圈被殲滅埋 我地就連對中共最大既威脅都冇埋！

另附上頭先元氣既最新人流 裝修唔夠徹底就係咁

［集思廣益］黃店被爆竊似乎日益嚴重，點搞？P.S.有人想出名

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

元朗水門雞又比鄉黑搞

光復上水後一星期，上水變成咩樣？

推

獨立之戰 唔係打狗 係不斷攻塔！

攻到佢投降

深水埗美心西餅分店 晚上被投擲汽油彈、石油氣樽、腐液樽

一邊攻塔 一邊補血

講漏左 講緊香城online

低調裝修 高調懲罰

攻塔要無影無蹤 唔駛遊行日先黎搞

先打紅塔 再打藍塔

推 年廿八 洗邋遢

老實講 藍絲知間藍店會比人裝修
係真係會驚而唔去

裝修迎新年

勇武拜早年

年廿八 洗紅塔

攻呀攻 快搶攻

睇下對家補血快 定我地補血快

要開戰丫嘛 就同你打

推 燉炳強原來想玩呢啲

徹底清潔

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

推 徹底清潔

月黑風高殺蟲夜，貼文宣學生為民除害，唔使用鬧嘅，用貼文宣就得，貼文宣夠哂威，貼文宣的確好使

講左唔好迷戀打狗都講左幾個月
然後班前線一唔啱聽就屌你3毛冷氣暖氣軍師

幫啲藍店裝修 逐漸變黑又得 立即變黑晒亦得 得咗

元朗自爆既大工場

打紅打藍
中共咁鍾意人民鬥人民 實buy

岩 就成全佢
最後一齊攬炒

Dllm

維尼：鬥爭 鬥爭 鬥爭！

蟲魔

深水埗手足日日裝修

你又知既 好食又點 食到背脊骨落

屯門？

上水已經日日蝗蟲

要搵人起下底先得

知己知彼 百戰不殆

毛澤東在《論持久戰》中說：「但戰爭不是神物，仍是世間的一種必然運動，因此，《孫子》的規律，『知彼知己，百戰不殆』，仍是科學的真理。」

有無人做義工清潔受害店舖？

自發啦

其實真係唔明元氣屎咁難食
對比同質素又貴點解會有人食

好食既前題係食得落
一入去就播住cctvb d阿姐又開口埋口打曱甴
送都唔食

睇番其實d 藍店人流都唔係話少左好多
特別係一家大細果d

有冇諗過虛張聲勢
日日都話裝修
搞到佢哋唔敢做生意
之後好似狼來了咁
第一話整修，但唔去
第二次都係唔去
第三次個個以為9up冇防備，先去裝修？

辣妹子
燉炳強

食L夠元氣未

最大既敵人唔係中共 係港豬

Pish

Push

睇班仆街點樣過年

持久戰

Diu 元氣都仲有人食架咩

no sir
sorry sir

真心唔明，啲圍板圍到好似棺材咁，點解仲會有人入去食

港豬何其多

又想捉鬼呀？

冇人認投既

陣間人地搞到無定向喪心病狂真係呢

元氣都係強弩之末
派緊半價coupon畀會員谷旺個場
好多以前排長龍果d元氣依家都唔駛排

利申：用撚哂會員積金之後一蚊都無再畀元氣賺過

最後嚇到外資走晒 損失都係中共 邊個話要全力保住香港國際金融中心既地位

邊間黃店受攻擊 就即刻幫佢補血

推
攻塔
補血

三色誌

紅藍黃

紅店=魏
藍店=吳
黃店=蜀

最黑人憎就係睇到
嘜鳩酸奶 重有絕味
完全唔明點解香港會有人買

仲未用查牌大法、屈藏毒大法、業主/發展商加租大法
個黃店apps真係幫港共一次過起哂底，慢慢一間一間釘牌釘鋪
黃店d老闆職員好諗定後路，唔玩得好耐

錢大媽

［支那紅店］屯門置樂開咗間支那味極濃嘅凍肉鋪

經濟獨立戰 三分天下

然後和你影班左膠又嘈

買外資/外國網購都唔買紅藍店
一係香港閉關鎖國囉

重點紅同黑

即管來戰

輸民意輸民意 靜靜雞 靜靜雞
最後我地就黎完結 輸晒

push

年廿八

餐廳黎講廚房先係最重要最貴
件件都幾萬蚊

紅店 ：止步製亂

裝修食肆最重要係
雪櫃同爐

攬炒咋嘛 驚閪咩 仲話要保香港國際金融中心地位 收皮啦

當勇武喺咪？
呼之則來揮之出去
其實唔好再限制自己和理非，你一日唔敢做勇武，都會比紅藍黑食住個勢

咁多狗玩唔過

黃店互利共生有冇得諗？

依家既黃店似係同一個圈子入面
但互相獨立既個體
若然發展到一方有難，八方支援
會唔會有突破？

例如
A黃店被破壞
B黃店可協助A黃店出售商品
收益分配

甚或發展到集資集團
每一間黃店都係under集團既brand
每一位店主都係有共同决策權既集團股東

屯市呢間元氣 永遠都係咁多人排

up

元氣日日大把港豬食

港豬仲難打過中共

搞呢啲搞極都係下層
對中共金融毫無打擊

斷左佢資金入口就夠

搞藍店斷到資金入口？？

點解中共咁驚搞黃店？

大家要冷靜， 如果再出現大規模嘅裝修潮， 香港嘅國際金融中心地位恐防真的會受到打擊， 不能再吸引國際投資者在香港投資金融業務， 會嚴重打擊香港作為中國上市公司吸收外資的融資地位呀

裝修吓就會影響到國際金融中心地位

陰公囉五毛 睇黎真係好驚 咁夜仲要開工

BBBBBBBBBBBBBB 已改名做陳曉怡
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

得罪講句，講明日子好on9

年廿八直接見一藍店爆一間 ，見藍絲就直接用刀仔桶一刀走，清潔香港

點先點醒啲港豬

D

和你影又話失民心
根本就係多五毛自絲撚 口講反共反藍
日日幫襯藍店怕比人影到

聽日見

裝修藍店只會長藍絲志氣

請對準中字頭優先

係有行動果陣先唔去囉
過番3 5 7日咪照舊幫襯

小店係咪會怕啲

互打囉
睇你班黑社會黑警有無咁勁揪守唒所有藍店

文宣要教人升級

咁睇，成日冇大台冇大台，即係成個運動關鍵人物/群眾都在暗個一面，港共黑警對付起上黎冇效率
黃店同當選左區議員要日光日白開鋪、搞活動，變左見哂光，棒打出頭鳥，港共黑警咪將投射力放哂落去

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

天下制裁

班狗唔見棺材唔流眼淚

勇武拜年，香港重光

還左手啦 一直都做緊

還擊

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

哇

屎尿 > 裝修

真理

推呀 攻防戰

五毛block

笑撚左

如果黃店好難食係咪都要幫襯？

黃店都好多喎

This is War

係架
啱食咪幫襯，難食既黃就自然要淘汰架啦

推爆佢

撐到就撐 真係做唔掂都冇理由硬撐 經濟圈姐 都要跟返個經濟原則架

幾時打都冇意見

安全第一

係

不如對付元朗啲藍紅店先？
元朗啲黃店成日比班藍曱甴搞

清潔香港 人人有責
借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唉屌

仲未收皮呀你？搵食行遠啲啦

屯門水貨客又多返

小心康寶萊 Herbalife

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推呀

好似噚日深水埗咁靜靜地贏就更好

佢地有個blame the victim 嘅思想
就算係藍店被搞
有時都會覺得係該藍店自己有問題先比人搞

錢我大把 係唔幫襯藍呀

好on9 佢老母比年打都係佢老母on9

紅資、藍資沒有一個是無辜的

根本要狠打所有藍店

去影相啦

推 天下圍攻

裝修藍店

點解仲係咁多人排隊架